[一條心撐高普朋友隊] 利物浦 季後無轉會討論區 4

撐？

呢個post推爆前應該會簽左一條友

Cosb華麗留名
let's go huddersfield！

識講野

留明

下季點算

屌你老母

認真
見到keita個新聞真係即刻打左次J

再射要CALL白車了

今晚撐禾特定伊蘿莉

j多幾次就變空炮

撐禾特+木耳

蕾艼上到黎又剷跛晒D人

高普有朋友架咩

你班友仔小心講野， 咪撚燈住

好撚有說服力

高普朋友隊正辣殺

lm

有無link？

唔講都唔記得蘿莉去左雷丁

師兄一日打幾多次J

撐高普fd

一陣第5個post都係冇轉會討論區

比兄真係好高質

高普個fd都著西裝
平時同高普一樣唔著西裝

等睇利狗連Huddersfield都燈撚死

一定燈到

LM等睇簽唔到keita

Huddersfield 件波衫幾靚

雷丁勁到

MOLAMOLA

朋友隊都玩高壓喎

差啲

求link

acestream link都搵唔到..

睇緊啲垃圾flash渣

acestream://aa7c6b5f1fd8fbae6c4b1e4e2df6659e7179aca1

基達簽咗就正 但簽咗佢邊個打後備？

老母

空龍都唔入

唔入難過入

lucas走 預神軒踢半季到 lalala都算易傷

3碼都炒

唔洗專登預左邊個踢後備

好離譜

利9 燈到

球速太快啦

柒到

係咪朋友隊主場?

冇記錯條友車仔借將

no.,温布萊

潮撐高普朋友隊 希望上到英超唔好泊大巴

原來雷丁有隻狗

佢隊波好似都係唔識防守
英冠頭6得佢一隊得失球負數

ward好似幾有大將風範

開始J吧

負數都幾離譜下喎

屎啖上到去咪又係送六分俾獌
收皮啦死獌狗

大把人傷

朋友隊升到班既話
10M賣比佢地

升唔到班就5M算

邊隊上去都送分架喇

借
遲D接米班

起碼10年後

下年就賣走米

咁又係 人地今年三冠王
俾啲咁嘅對手俾皇者獌簡直係無肉

又爆post以為簽左人

J keita

禁住黎砌都入唔到 好似利

原來ilori係reading
其實條友衰咩..正式比賽都無咩點踢就88

衰跑得快過牙朗

又爆一post

簽得人多嘛

24 青訓

紋得咁樣衰

咁耐唔傳跟住交俾人 好似米

決心

雖然支持高普朋友，但都想睇ilori上英超踢。其實我幾鐘意佢，上年僅有幾場踢盃賽其實唔差，但始終技術型中堅踢英超好有難度，難上位。

Fun fact: Huddersfield Town's Rajiv van La Parra is Gini Wijnaldum's half-brother and Royston Drenthe's cousin. #htafc #lufc

險簽吧!利記!

any link

Huddersfield上風，不過爭致命一擊，啲反擊好撚快
Reading啲人勁狼死

Reading 幾茅

📷| Bosnian talent Dal Varesanovic finally joining the club after turning 16 last week.
Highly rated. #lfc #Academy

簽左人了

組軍完成

我上個post 已經話左第一簽肯定 under 18

之前話改名條友呢

人到中年先會見到呢D talent踢一隊

幼幼 射得出了

終於有簽人 仲要係幼幼

屌你又要打J

Naby Keita has been speaking to the Bundesliga website about RB Leipzig’s excellent season.

He said: “We succeeded brilliantly and, by finishing second, we can of course feel more than satisfied.

“But we don’t want to sit back now. We will continue to progress and ride this wave of success for as long as possible.

We are really keen to discover what the Champions League is all about. Every player dreams of playing in it, and we will do everything in our power to make a difference in the tournament.

過黎利discover 啦

係咪x教授

屌簽bb仔

渣帥會否簽波仔?

同利由外圍賽開始discover先夠全面

球出波咁勁

點讀呀個名

其實兩隊都幾廢下，我諗邊隊升都似係做升降機多

又簽bosina新仔

可以借d 人比高普朋友隊

簽到keita就借grujic過去

ward差d收皮

NO LA 借D 健仔，OJO比佢

Loli

Ok喎
Grujic去完變keita返黎

keita講的野 唔像就走

Suarez當年都話會留隊

健仔 笑咗

原來沒有 從來都沒有

會否太樂觀

已經遞左紙

who is 健仔

病假紙

申請留隊

估計最後簽Chamberlain 當簽左中場+翼
中堅簽 keane, 左閘簽幼幼

Chamberlain 25m keane 30m lb 10m

如果reading升埋上黎有幾多個獌狗領隊係英超

知唔知英超挑戰賽幾時賣飛？

好人卡

睇黎有得睇ward撲12m

同問

好撚殘酷

It feels increasingly likely that journalists have only been given a select few of our transfer targets.

The reality is that the names we don't know about, may well turn out to be the players we end up signing. It happened last year.

支持簽張伯倫

希望X教授老人家睇到愛隊升班啦

名不經傳

除咗咁講仲可以點

老母mane咪又係突然彈出黎
上年一路都係Gotze,zielinski
之後冇啦啦爆呢兩個出黎再幾日內就搞掂

準備睇12m了

咁都唔入

個前鋒好辣殺

120分鐘得3下中target on99

朋友隊咁既踢法就算上到英超都係肥料啦

上到黎既話下年11個可能有6-7個唔同哂

朋友隊無限機會都篤唔入

好多係借返黎

6分已袋

ward加油

ward撲十二碼叻唔叻

同米仔同級

半季之後又9up啲險簽原因

in WARD we trust

射得靚過利全隊

雷丁升班啦

又燈死埋朋友隊

買左400朋友隊 咁就燈死左

追返平

有冇人轉會雷丁

WARD

反超了要

好刺激

Ward

高朋滿座隊勝出

hoball

恭喜Huddersfield

朋友

Danny Ward

Ward!!!!!!!!!!

Wardddddddd

覺唔覺利記專出神龍？

Model走得
借多Ward一兩季就收成

Model

又做英雄

12碼先輸都好撚慘

我都想試下我利升班果種激情

下季劇本係高普幫朋友護級

我利終於有隊二隊啦

借多季Ward啦

-6足球9

WARD又做英雄

私家雞達成

笑左

幫手護級

上年聯賽盃😭

Ward真係勁！

後備龍可以借到出去打正選 成長速度會快好多

至怕一直降到十八層地獄

下季朋友隊雙炒利
到時利囝又翻枱

借多季啦

升撚左啦歐霸升做歐聯

我利下季要降班了

保丹

成長啊ching

高普朋友>高普

agger 續長約再借

鏡頭影果兩個後生靚仔係邊個黎?

可以借多季比朋友隊

Ward都幾靚囝

保丹係其他隊撚打到正選咩

難得射得出但係係射落其他隊到

係時候同ward續長約

一句講曬
karius 定 ward

留卡神 借Ward出去

why not

Warddddddd

captain ward

我地比班U23雙炒會唔會醜醜豬?

送多六分當見面禮

借多d比高普朋友

借比人唔會對利出到

借晒d幼幼比朋友隊啦，留返taa,wilson,woodburn自己用is ok

雷丁真心抵輸
助跑太長俾人捉到路

雷丁大陸佬食撚屎, BACK TO WHERE YOU BELONG LA

借聖卡列斯

果場輸米失俾費蘭甸奴果球

咪又係得個坐字

今年ward同古拿斯都好勁
利記出神龍

12m緊張到好似自己睇緊利踢咁

49 - Huddersfield will be the 49th different team to play in the PL and will be in the top-flight for the first time since 1972. Party.

係喎

Huddersfield個光頭10號好勁 原來係曼城借將 已經26歲 買埋佢啦

Reina
Brad Jones

高普朋友:不了 再借多幾個就提早十輪降班

ojo,grujic,kent,ings,stewart可以考慮借比朋友隊

當人地垃圾筒

古蹟可留

諗下都覺得正

Ward救呢球值250m

上年係澳職超哂班

Stewart賣啦仲借 25歲都嚟緊

等睇朋友隊雙殺利

呢個傳過brighton想要

高普今日可以搵佢wagnar傾吓大計

借撚哂過去
到時要擺u18

你講木爾?

哦 因為Melbourne City同曼城嘅關係... 但係佢喺曼城點會有得踢

係 Mooy

Melbourne city個時成個指揮官

朋友隊贏左獌聯名宿隊

聽聞好好波
哥帥應該唔會益對手？

英超中下遊料

雷丁呢啲西波.. 好彩輸咗 唔係陣間又多隊候城/般尼 踢長傳鳩斬 全部大大份
我利會輸

Huddersfield算咩對手呀

買到keita真係冇位佢踢

正 多隊友隊練新仔 助人互助
有得適應英超
高普朋友隊加油
我利一定送六分幫手護級

人地樓上講緊叫利買佢，跟住下面話唔會益對手係指利呀

賣得幾多錢，可能打完一季英超身價升幾倍，fsg流晒口水

真係當正人地有親咁

咁姐係grujic唔洗借走

巴塞請左畢爾包個教頭

上季佢多出場機會 但應該賣到10m
今季出得勁小 應該跌左價

真係好撚多人用咩

廢中朋友即係我朋友

好彩無比西丁呢啲西波上到
又茅又悶
BTW 木耳吻落有啲沙維feel
啲擺脫

雷丁上黎對我地起碼踢傷兩件先

一唔j降班料就j升班料
利撚仲有冇得救

舊年傳國師仲勁啦 結果 不過好彩佢無嚟

人地讚下姐

6月都未到
未簽人好正常

華拿->高普
Wembley 1次就贏

simpson隻癲狗又咬鳩jc

JC咬鳩人先

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

印左件落場版軒隊
一個禮拜有得拎

我利幾時先有私家雞

Tottenham Hotspur have emerged as favourites to sign Ryan Sessegnon, the Fulham teenager, writes @_pauljoyce

Happy 37th Birthday to the legend himself, Steven Gerrard! 🎈

劇本

LFC will only be able to loan Huddersfield one player next season. PL rules state clubs can loan a maximum of one player to another PL club.

That rules out sending them 2-3 players as has been mentioned. Rules also state 2 domestic loans per club, hopefully Huddersfield take Ward.

咁傻仔去熱 前面有rose同tripple 兩件都踢得唔差

私家雞仲未上得番英超

永遠榮譽隊長生快

(Echo) 10 Reasons why Sessegnon should join Liverpool

人地爭冠我地爭前四

我賣再set個好低既優先購買價咁得唔得

經過陳晚 法國利子d代入感好強

英超字定球會字？
btw見好多人話球會字會轉

得既 所以依家唔興借人

落場版有咩唔同？
除左貴D之外

件衫修身啲同埋用料唔同？

透氣d

M巾咩咁透氣做咩

落場版球星著都見肚
要修身會唔會買細一個碼好D?
著住件普通版出街我都嫌凍要打底
踢波直頭唔會著球會衫落場
咁貴買返黎又印埋字 爛左點算
著D二百幾蚊雞野好過

落樓下踢下街波冇咁易爛吓話

有得改名有得印字未

話說好耐冇見肥賓午餐

你唔見件3係紅色咩？

佢d朋友好撚粗野

佢啲朋友可能一路踢一路嗌落場版呀嗱落場版呀嗱

踢街場用秦版

而家d秦印得好差

質素差咗好多

呢幾日訓醒都希望基達done deal
但每朝都只淨下空炮既空虛感

諾域治

she減緊肥

想買新波衫入場睇波
但唔敢印歐聯字章住

垃圾

最後留隊萊比錫就好笑

係佢損失

係垃圾
好過買左件野著得2個月

對利記有D信心得唔得

on9

曼城想買個個賓菲卡龍
好似好撚勁

世界3大龍門 保方 米奴列 華特 利物浦已經得到兩個

有時真係忍唔住笑

下季karius真係要落力D爭取表現
話晒大賽年, 入去國家隊做2號門將拎下經驗都好
準備接舉手帝班

差好多班
係都巴塞個件做先

好似34m買佢

除非返德甲踢

so7 私家雞黎咋

我件1516主場個袖口條膠邊裂開晒

So7一走左即輸 好彩人地而家冇得踢英超咋

熱刺

咁你唔好醒

如果冇前四, 利撚仲洗唔洗好似依家咁J到出哂汁又射唔出

West Ham United's Aaron Cresswell has publicly expressed his preference for Liverpool over Everton, after appearing in a Q&A session on West Ham United's official Twitter page.
西咸呢個左閘得唔得

好過屌摩先至少

哩到好鍾意J英冠BOY

留意返chris wood都冇哂聲氣

比清講到, 咁用返屌摩

J下英甲英乙 J下個華迪

利記棄將，不了

以前青訓？

係利物浦出世，燦美爾青訓
我覺得佢唔差

入過國家隊幾次 好似係

出波 後上 好過而家雙閘

摩蘭奴有史必佢有無

好似幾正

西咸想大搞既未必肯放
反而成日諗 咁鍾意係聖人買人 點解唔買佢件左閘 好似幾穩

話米拿正選夠哂，買件幼幼夠頂喎

幼幼唔係去熱咩

簽左, 一定簽左

用屌摩仔交換 ok

智慧+錢算啦 吉祥物唔走得

吉祥物想回家鄕了

吉佢老母咩 死間諜

吉佢老母

佢自己吉自己老母

訓左成日仲未簽到keita

開機自己買啦

Happy birthday Steven Gerrard.

37 years young today.

Talk emerging that Ryan Sessegnon has decided to join Spurs from Fulham. If true, back to the drawing board for Liverpool to get a LB...

射隊

ho ball

傳下傳下就會比人截糊

近幾年左閘最好得正常時既傻西

懷念奧利里奧

可惜係玻璃人

又比人搶未來

Cresswell今季傷完出返黎真係不了

托迪踢到40被逼先要退落黎
隊長35個時無正選已經半退休咁
辣殺

我驚 ching 訓多一個月再醒都係白糊

屌那星 人又未簽 Can約又未續 利物浦跟大陸假放三日?

屌你又反

收到風can要過到外圍先續約

幼幼都搶埋

據 Sunderland Echo 報導，前利物浦領隊賓尼迪斯希望為紐卡素羅致一位新翼鋒，而利物浦小將奧祖亦在考慮之列，希望租用一季。據聞今年1月紐卡素已曾斟介奧祖加盟。

笑死人了

Arsene Wenger's future at Arsenal expected to be made clear today.

意大利媒體廣泛報導，羅馬主教練史巴列堤已經離職。

收到風8號已經預留左俾新謝拉特

不過至少要等十六年

下年陣容
-------米---------
佳---馬---虎---屌
啦-----老------簡
文-----廢------古

非反隊
但係老母加簡我真係j過幾場

逼害

仲打433

上半季軒 下半季簡 就perfect 池

呢個陣我驚六弟都冇得做

放棄歐連了

依位清心水清,知道我利唔洗買人,原班人馬護級

之前 ali 都比佢搶左

依家成晒才

又想借D以反君

買鬼到人咩

c馬超之心

快 唔好係到同Wilson踢u23

據悉，利物浦主帥羅渣士現時已再次啟動收購新球員的計劃，有指多蒙特中場萊斯和修咸頓中堅

路夫蘭將會是紅軍今夏接下來的收購重點。為了長遠的發展，利物浦同時相中了車路士的左後衛

貝蘭特。在售出蘇亞雷斯到巴塞隆拿後，紅軍獲利約7500萬鎊，這使上季亞軍的利物浦有本錢複

製上季的成功，甚至問鼎英超冠軍。

羅渣士一方面為利物浦的季前熱身賽準備，一方面向多蒙特咨詢求購萊斯的事宜。根據外國媒體

《每日鏡報》，這名前雷丁和史雲斯教頭將因傷缺席今夏巴西世界盃的萊斯列為利物浦現時的首

要收購目標。

有指德甲豪強拜仁慕尼黑都有意收購萊斯，收購若然成事的話，他將與利雲度夫斯基和古沙將在

拜仁中再次組成「多蒙特三人組」。不過萊斯早在季中時明確表明，他永不會加盟拜仁慕尼黑，

這或許成為利物浦球迷欣喜的原因。

至於路夫蘭，據悉球員自身已經表示「非利物浦不嫁」的意願，而眼看好友域奇林拔和拉蘭拿相
繼加盟紅軍，路夫蘭亦難不為出戰歐聯而心動；新星貝特蘭方面，鑑於車路士曾將棄將史杜列治
賣至利物浦，而後者則在新球會鳳凰重生，以21球榮登去季英超神射手的次席，僅次上季有神級
表現的蘇亞雷斯。藍軍不希望將球員放售予主力競爭對手，看來這名新秀轉投利物浦一事幾許肯
定是只聞樓梯響。

早幾年已經想買，可惜轟唔肯

意假同英超比

托迪踢到40都冇謝隊訓咁多

Moral 呢間點睇，我問佢有無24agger 印，佢話有現貨

即係仲有16年時間比利記去拎英超

印過兩件 無問題
但記得呢度有位巴打話甩章

訓覺都唔比

Liverpool are pushing incredibly hard in recent hours, with an impressive late surge for Benjamin Mendy.
( L'Equipe )

利係咪有端午節假期放假？

傻西得人身位有一手

得啖笑

咁撚遲先黎 push，岩岩訓醒咩

而家先10點幾可能真係岩岩訓醒

有時真係忍唔住笑
利狗啲轉會真係柒撚到
你唔好話我話 今個轉會實簽唔到即食球員

抬價部
知道爭唔贏先爭，一貫作風

chris wood?

好似D叔叔爭比飲茶錢咁

食傻幫前隊慶生

琴日放左假啦

富咸幻幻比人搶左嘛
英人後生又勁，好有潛質，不過人地揀熱狗

倫敦既生活始終容易吸引人D

咪拎錢DUM 9佢囉
又重演ALI事件

fsg out

錯一次算, 依家ALI要拆走講緊又係億億聲

錯兩次三次就唔算得

However the ECHO understands that Mendy is more likely to join Man City or Chelsea this summer, and not make a move to Anfield.

James Pxxxxxx understands that Robertson is a Liverpool fan since childhood and would reject Real Madrid's offer to make a move to Anfield.

已經難分真與假

Clyne out of #eng squad to face Scotland and France, says Southgate. Injured. #lfc

LFC strongly linked with Benjamin Mendy in France today but @LivEchoLFC say he's more likely to join Chelsea/City.

News tonight from @_pauljoyce that Tottenham have emerged as favourites to sign Liverpool target Ryan Sessegnon.

Anfield HQ‏Verified account @AnfieldHQ 15m15 minutes ago

The ECHO understands Benjamin Mendy is likely to join Man City or Chelsea. Liverpool will be competing with Spurs to sign Ryan Sessegnon.

Robertson

柒頭利

黨報

好撚煩
究竟簽到人未

我最聯都未簽
幾時輪到垃圾利阿

Plan a 咁遲出手搶唔到
Plan b 又俾人搶埋
Fsg真係

plan a 係ryan sexxxxxxxx
plan b 係 mendy

Liverpool are unlikely to sign Fulham youngster Ryan Sessegnon after Tottenham overtook the Reds in the transfer race, according to The Times.

急咩丫

milner

最好以後有國際賽都傷咪撚入選

Nathaniel Clyne out of England squad. back injury.

所以點解公海上次開post貼fb班利 笑佢地屌晒鬼
喺到講係咪應該唔好比球員踢國家隊 呢樣果樣
都費撚事嘈
梗係啦 唔係佢地支持果隊d人傷呀嘛 針唔拮到肉點識痛

The Best makes perfect

🔴 CONFIRMED 🔴

⚽️Liverpool vs Crystal Palace⚽️

🏟 Hong Kong Stadium
📅 Wednesday July 19
🏆 Asia Trophy
⏰ 1.30pm BST
📺 SkySports and LFCTV

買唔到飛可以睇acestream skysport

講左大半季都買唔到 比人一野買左
fsg知唔知醜

最好以後冇國際賽

no all煙幕 真正target Robertson

人地開緊遊艇party

轉會無咩有利消息

大把失敗既消息

到底英格蘭搞乜柒可以係咁整傷人

外圍賽呢d都算
屌你友咩撚野賽

好諷刺
香港人睇香港球場踢既賽事要俄羅斯轉播

果條危險爺爺好撚煩
拎唔到第4嬲嬲豬

看來質路線係行唔通.....

最後只有行量 路線

一堆 1x,2xm 我 返來

文傑連Agger呢個術語都唔識 唔係掛

5年前 1x, 2x m 買到史獨 蘇神呢類潛力/半星
今時今日 1xm 連幼幼都買唔撚起

Liverpool are set to win the race to sign Chelsea striker Dominic Solanke. (Echo)

Solanke is out of contract this summer - the Reds have beaten off interest from clubs to bring the highly-rated frontman to Anfield. (Echo)

Liverpool expect to pay around £3m for Solanke, with the fee to be determined by a tribunal as the player is under 24 years of age. (Echo)

Solanke is expected to earn wages of less than £20,000 a week, in line with the club's policy on young players. (Echo)

有後備前鋒了

真係屌佢老母 傾買人永遠慢到閪，第一個唔得先去 chur 第二個，問題係第二個都一早比其他人傾左去，之後就碌撚咁

咪簽左人=.=

Dominic Solanke was strongly linked with the club a few months ago. Rumours went quiet & Liverpool have swiftly made their move.

Liverpool have ended their interest in Fulham left-back, Ryan Sessegnon. #lfc [Joyce]

草球萊比錫個黑鬼傾成點

屌佢老母

咁樣傾人 三冠王都簽唔到人啦

你個名改得好

利記 真係得啖笑 竟然係走去簽轟嘅棄將

6冠就簽到

Will go into the U23s next season to provide support for the 1st team in cup comps etc with @ChampionsLeague football now on the agenda

橙
原來用黎打u23

棄將先係最勁

熱狗死全家

所有左閘收購全部失敗 下季繼續用米拿

搞左咁耐連條毛都簽唔到

廢到

不嬲都係繼續用米拿打正選
sexxxxxxxx不嬲都係簽黎打後備

Ali 事件再現

【暑假第一簽？】

衛報報導，利物浦已與車路士小將，前鋒蘇蘭基達成協議，於季末約滿後加盟。由於蘇蘭基未滿 24 歲，利物浦須為轉會付出賠償金，估計大約 200-300 萬英鎊。報導估計高普會將蘇蘭基安排於 u23 隊上陣。

上年好似都傳過

富咸左閘係咪真係勁到咁，正路諗有乜可能係英甲幼幼排先過歐聯四強正選

比廢中氹上賊船

炒撚哂搞轉會班人啦屌

搞掂keita先啦屌

簽黎打u23就是撚但啦
2萬鎊週薪

solanke咪好似去左踢世青盃?
表現如何?

點解利物浦咁柒垃圾

仲話almost done
笑死人

While Liverpool are reportedly ready to spend £37.5million to bring Keita to Merseyside, Leipzig are in no mood to sell. The German club will seek closer to £50m.(Metro)

又玩壓價

metro

Klopp:We have already pretty much done (the work). We have to see. Most of the work is already done, of course. It’s not like tomorrow with Michael Edwards we will sit together and speak about what we think we need!

死性不改

簽唔到咪好， 唔使簽英冠人
錢留黎all in keita好過
keita好重要

100m all in la diu

We'll end up buying Aly Cissokho then.

雲加續兩年
張伯倫走ok?

杜曹比人炒

垃圾 傳又放棄ryan

事實上今屆英格蘭U20的陣容的確充滿潛力，其中一位表表者便是身高1.85米，效力車路士的前鋒蘇蘭基。於2014-15球季，他已於青年軍射入過40球。上季外借荷甲維迪斯，上陣25場入7球，足證他能夠於歐洲聯賽立足。
40球

又廢又同總監不和

荷甲都係入7球

去咗邊

24歲

阿方素一場都入到啦

1997年點24歲牙

爛牙佬
之前好似去過西咸定亞視

Alberto Moreno is rumoured to be vacating his house that he's been renting from former player Dirk Kuyt. Take that as you will. #LFC

仲開心過簽新人

lucas係咪走硬

新會員報到

呢排上Facebook 日日都有獌喺度抽水，啲氣焰大到以為自己歐聯冠軍，好鬼嘔心。

咁條友係24定20呀

1997年

97 年 20 歲
咁睇就差好遠 最少20歲係荷甲打到正選

唔使走啦
都買唔撚到人
再叫米拿叔打閘會唔會同廢中反面

fsg好捨得比高少少人工D小將

RAFAEL BENITEZ has confirmed his interest in Pepe Reina

終於簽人
你地唔j我j埋你地果份

唉，今季轉會又玩完，人地50m都仲要壓價，次撚次都用依招最後買唔撚到人，又是鳩但執啲下遊隊球員過黎

20就真係買得過

唔會, 米拿依家驚冇正選多D

Ayre是無辜的

高價買返黎既話
人工可能都最高果堆
咁中家岩岩加人工果班點算
一個唔該唔岩睇踢點算

都講過好多次
利根本就唔係d 暴發戶
做左利撚咁多年都冇必要見到利變成咁
0809 1314 咁樣爭下
下季都可以咁爭下拎到冠軍就最好
即係近年買到古仔lalala 文尼 馬貼 軒仔 can 廢奴呢d 球員 由佢唔係頂級融合到成班波升晒級
再去爭下冠軍 根本係最好的利記路線
只要唔好好似雲爺爺 多蒙特咁咁 季季踢起左都放人走 好似古仔呢d 踢到30歲都仲有料既 最好唔好比佢走到

班波冇VISION冇野心冇冠又冇錢球員咪走囉

唔出錢又冇冠既你估古仔文尼仲留多幾耐?

買唔到人 下年古都走啦 仲留撚到咩

Arsene Wenger: Arsenal manager agrees two-year contract

保溫

咪就係 你估個個都君子咁一線之餘又同你咁講心唔講金咩

係啦，唔要Fulham 個幻幻啦
要Ryan Bertrand 仲好 然過r聯

佢踢第三年都三冠啦
古天奴都第四年了

富咸幼幼 ❌
基達
雲迪克
張伯倫
Brandt

WHO'S NEXT?

當君子撚伯都做唔到ONE CLUB MAN, 仲留守響舊既財政思路根本上食屎

依家要爭球星, 唔止4大聯賽, 連中超, 土超, 俄超, 中東都有機會打刧D TARGET

隊隊都唔弱

上年禾地炒疤

未開季就雙冠王

Brandt一早收左皮啦
把撚OFFER左新約
基達講緊價, 會點大家知

得返一件

唔係學神時代先迷利既話你可以出返去

香港隻杯點贏呀清

馬馬度沙高是咪跟精宮黎香港慶祝入波？

識波一定係果陣睇

輸9到踢波之前有歌聽, 雙重享受

其實拎去意甲換隻好中堅返黎啦

阿仙奴都簽左雲加了
想問球皇CAN簽未

如果我著住利搵沙高簽波衫會唔會比佢屌

手快打錯

屌奶星 btk一定又倒戈入波

25

大球場剷泥

有暴發户投資你制唔制？
我就求之不得

拜個早年

鋓

一億+歐聯+高普
咁都買唔到個幻幻閘，利係咪執得

點埋頭

中游利

Extra years of Wenger means we get more Arsenal Fan TV

般茅用10m買begovic

行呢個路線仲想古仔踼到三十歲仲離地過變鋓

行銀彈路線都應該25-6走

我係幻幻都寧願去熱刺啦
廢老都唔撚俾機會
木燒間唔中先得果1分鐘踢

隊波財政健康就最緊要
我地球迷要錫住腦細荷包
Goodest fsg

即係下季

未公佈

暴龍哥

屌，50m基達快手deal啦，人地間間球會大手筆買人你係度壓價，比我係球員都覺得你冇誠意

襟撈wo

咁快就刷鞋

刷鞋方面唔錯

唔係2012年嘅咩

恥笑開始

香港官方球迷會有優先售票

屌係咪英撚嚟架quiet都可以串錯

¬_¬

神奇女俠好撚正

有冇圖

冇入到

角球旗位囉，諗緊買唔買好

根據 Times Sport 嘅 Paul Joyce，除咗講到蘇蘭基之外，利物浦已經唔再跟進富咸年青球員賴恩施斯隆，現時熱刺最有機會得到呢位 17 歲嘅左閘。

可能買左mendy
仲有milner做backup, 咁就唔使買ryan

Riyad Mahrez has released a statement confirming it is 'time for me to move on' from Leicester City.

👏👏👏
係買到mendy 我抄fsg wiki 一次

10m買得過

One of the best-connected journalists in Madrid, Antonio Ruiz, has reported that Griezmann has officially told Atleti that he wishes to leave the club in the transfer window.

以前有冇講咁多利狗

Top 5 #LFC players' names on new home kit:
1 - Philippe Coutinho
2- Sadio Mane
3 - Roberto Firmino
4 - Adam Lallana
5 - Georginio Wijnaldum

Alberto M.?

好有潛力

我米應該第一

利迷黎架

未confirm已經比人推舊post
險簽唔知會點

skipper都冇
成班利迷陰啲陰啲反軒

雙曼無限金錢
車200m
雲加續約又有100m

又睇下利最後net spend有幾多

-150m

呢個ok喎，同文尼輪換

要打AFCON

其實我覺得今季最靚係廢奴對史城果球
CAN球倒掛其實冇咩特別

In news which has broken completely out of the blue, Liverpool have signed Chelsea’s teenage forward Dominic Solanke.

The 19-year-old is out of contract this summer so the fee will be decided by a tribunal, with respected journalist Paul Joyce, among others, confirming the news today.

質素係有既, 年紀都唔大, 可以一戰

估唔到老母>軒

買馬列斯啦屌

要打afcon

軒嚟咗咁多季 要印一早印咗啦

無逼搶 不了

古都黎左好多季

Promes唔洗

理得咁多

諗咁多做咩fsg一個都唔會買
今個轉會窗net spend會繼續負

Troopz

net spend 負數好正常

成日話買前鋒

依家買左

fsg 唔會簽冇升值潛力的球員
所以 age 大過26/27 已經知唔會簽

j auba mahrez 嘅人可以著番褲

Klavan好似30

但價低

Klavan擺明係做後備嘛 不如話Manninger

沙高會然同真人都咁串柒柒
難怪賣

Manninger免費
Klavan買

今年既馬列斯 真係唔值過15m
不過上年傳既就巴賽皇馬 今年就利狗都比多佢

幾時有得j lm等球星黎

末日

dempsey 事件重演

5月尾已經簽到一個 唔錯

唔經唔覺又推到第四個post
究竟簽既球員數幾時追得上post數

#LFC have agreed terms to sign Dominic Solanke, who will officially join the club on July 1.

簽幻幻

簽埋啲唔知得唔得既幼幼

竟然係簽bench先

Dominic Solanke will officially join @LFC on July 1. Klopp sees him as being a player for future with Woodburn, Alexander-Arnold, Wilson

仲以為有歐聯有廢中會簽咩勁人

未來隊組軍

WSW 組合

明明簽左人 但係完全唔想打丁

我利都做到今日傳今日簽，終於比得上鏝

免簽個潛力後生都嫌3嫌4
培養費比盡3m姐屌

要信別問

Liverpool FC have agreed terms to sign Dominic Solanke, who will officially join the club on July 1.

第一簽

幼幼都丁得落
我地利迷越黎越墮落

都唔係一隊

正牙喂

諗起個時簽btk都係講左成個夏天去到好尾先簽
Keita已經係我地o既人

睇下曼狗 比列錫都厭廢
利狗簽左個幻幻就出晒精

可唔可以砍掉左邊重練左先

有無solanke 球王片

u23 喳掛

屌你快撚啲簽keita啦
富咸果個又做乜撚唔簽

好想好似鏝咁簽即食幻幻

簽返王子仲好啦

Think we could be in for a few surprises this summer. No journos had broken the Solanke link until this morning, signed the same day.

比人係馬會終老啦

Surprises
分分鐘而家傳緊果啲全部都係煙幕黎

唔洗錢就考慮吓

終於簽到人
好興奮
好感恩

睇下皇巴拜鏝啲報價 就知即食幼幼係唔會買到

皇45m簽個一隊都未踢過既人

17 - At 17 years & 37 days old, Dominic Solanke is the youngest player to ever play a CL game for Chelsea (v NK Maribor, Nov 2014). Switch.

以本傷人
非即食幼幼都賣到呢個價
幾時先有金融風暴搞到班仆街破產

On9
油王邊會破到產

依家我利 net spend 3m

已經比上年多

唔好話fsg無比錢

屌你 係啵 自膠

過轟區一轉 原來蘇蘭基評價幾高下

皇有西班牙政府條水喉 邊會出事
係獌依d上左市既先有d機會出事

謝主隆恩

第4前鋒

好似仲有個b 字頭幼幼 彈緊上黎

簽咗Solanke係咪代表Danny Ings喺利物浦嘅日子要完喇

其實唔會

史獨果ｄ會輪住傷咖啦

其實借ｉｎｇｓ出去會好ｄ

拎返狀態

高普朋友有無性趣

都話打u23

見到有個話利練正前有一手 我笑左出黎

事實

唔夠人自然要上黎暖櫈

被軌咒斷腳

前利狗u23領隊

聽聞我地簽左暑假最後一簽
實在太感觸

ward ！

朋友隊係咪最多可以借走ward 一個？
同埋下季係咪唔可以對利出場倒戈

班人都痴線

話佢唔係青年最top個個喎

般茅買個龍都10m
英超有錢到病態

都唔期望咁多了
快ｄ簽個即食先啦

車狗屌佢走
利撚屌佢嚟

借將唔可以對母會

其實solanke話唔定只係下個borini 兩個都係身型單薄 靠走位同射術 係維迪斯一季入得球都冇 而且只係純射手 做唔到干地對前鋒識二傳 壓迫後防既要求

Ian Ayre's 1860 45 minutes away from relegation to Germany's third tier. Need three goals to stay up.

高普：前鋒✅

你個名

Chris Wood 都冇得你j

係喎咁仲要唔要chris wood

佢都單薄？

咁既時勢咁既價錢無咩好屌 財政100分但強化陣容到就真係無乜

聽聞過佢都係叫新魔獸

其實高普同佢講左d 乜先引到佢上賊船
踢U23 做乜鳩 借出去踢荷甲法甲，就算踢英冠都好過留係U23 啦
佢又未到搶正選階段

費奴、史獨、蘇仔、力子、恩斯、Brewster、Wilson
原來我地有7個前鋒，再買前鋒就太多了

之前有人話簽到第一個前鋒就改佢名嘅...

Liverpool fans pick their best XI of 2016-17 - and there's no room for Emre Can or Nathaniel Clyne

諗緊件1718印#5 agger 定#24agger好

而家啲轉會收得好密

我都係

點睇5號就真係代表agger,24就係有著過

如果印24,你去邊間印

推

又要top又要保密淨返幾多個⋯
唔通牙蘇回歸

傳個啲就簽唔到
唔傳個啲就簽
牙蘇回歸不是夢啦

屌你呀FSG
比個Keita我丁呀

neymar griezmann verrati

有冇人都覺得隊波應該入番一兩個沙場老將，出到歐洲賽會淡定啲

基本上mon一mon post
除左雙鏝之外 個個post都屌緊自己球會唔買人

基沙文呢屌

已經係暴聯既人

IA

【簽小將！】

利物浦從薩拉熱窩 FK 簽下來自波黑的 16 歲中場華利辛洛域，據報轉會費約 43000 鎊。報導估計他已與紅軍早有協議，但須等待球員滿 16 歲才可正式加盟。預計下季他將加入由謝拉等領軍的 u18 隊。

隊波名都未聽過

Just a reminder to some that it's currently the end of May, not August.

米蘭仲霉過我地都買到人

一陣發現原來使左40M買佢返黎

人地有中資你仲當人地乞衣

我講成績
我哋就算比得起錢，人地都唔肯嚟

來緊仲有morata

點解我利唔買

米蘭王朝要復興了

補強次序U18>U23>一隊

聽晚應該有好消息

薩拉熱窩旅遊廣告聽過啦

打錯？4300萬鎊

轟又送神鋒？

基沙文要出走了
過最聯 又出100M 之後賣波衫倒賺

Salah's agent just followed LFC on twitter, was apparently in England today

Only other club he follows is Roma

又要打j

係咪早幾年姑鳩寒比人搶左個件

轟又要屌我地

意甲打得起 英超真係得 ？

好買多件轟棄將

睇j片意甲都睇得佢好緊下,佢一樣做到野

Ian Ayre has stepped down from his position at #tsv1860! He only started his job in April....

Mohamed Salah • AS Roma • All 19 Goals • 2016/17

今日搞掂埋 Salah 好嗎

太貴，不了

【基歷治？】

《每日郵報》報導，利物浦對剛不獲曼城續約，即將自由身的31歲左閘基歷治有興趣，並已開出一張兩年合約。報導更指利物浦仍對摩納哥文迪有意。

利物浦一直在搜尋一位左後衛，而《泰晤士報》記者 Paul Joyce 指利物浦將不繼續斟介富咸年青左閘些斯朗。

又執人棄將

垃圾利
有個潛力左閘又唔撚買

已經有milner 點會簽基治

做野了

雞治打後備

搭巴士隔離個肥婆對手臂不停hi到我手臂

我地特登放出去學野
依家回購

佢咪一樣咁諗

屌你老母利物浦

Wenger will be given £100m to spend in the transfer window after agreeing a new two-year deal to stay at the Gunners.

準備好心態下年原班人馬了

多個solanke已經唔係原班啦ching

未必
可能古走呢

U23三箭好勁

City, MU, Chelsea, Barcelone... et désormais Liverpool. Les prétendants sont nombreux pour Benjamin Mendy. Rien n'est encore acté. #mercato

諗住贏u23冠軍

劍指u23大滿貫

摩納哥同里昂想要神鋒

Fsg做戲都真啲呀
又mendy又mbappe
除左精壇班on9 有邊個會信

睇中人嘅，由第一日起就應該追 Mendy 先追幼幼啦

Brazil coach Tite is considering appointing Coutinho as Brazil captain against Argentina or Australia. (Goal Brazil)

叫黨報放下料呃傻仔咋

FSG玩到法國都有黨報

Just realised that's a big improvement from coutinho in this season scoring 13 goals

12/13 3G
13/14 5G
14/15 5G
15/16 8G
16/17 13G

屌阿 一起身變左乜撚野基錯

不過俾著我係球員都唔去利
後生既就少機會
有名氣既就低人工 地方落後

agger

廢中

諗住官網自選印字，好似加$150就有，仲要過$600免運費送貨
你呢

說明書

表示雄心 報d唔可能的目標

老四復山

假設文迪 黎米拿打番中定賣屌摩呢？咁基達黎米拿繼續左 咁係咪唔會買左閘？

賣屌摩 唔會買

入返一兩個有歐聯經驗既老將就差唔多

卡斯拿斯

Buy xabi la

C朗 美斯

以為自己捧緊隊岩岩護到級既球隊
又簽轟幼幼又簽鏝過氣老野
屌佢老味有歐聯仲係到簽呢啲貨色 我係古仔都唔想留啦

咁你有咩建2

岩岩簽車青訓個手法 令我擔心keita係空炮

老母 文尼 又係 無咩聲簽左

keita完全係 週圍同人講 我要簽

Keita唔洗諗架啦

keita

轉會窗都要百屌成材
心諗

有心簽就俾D誠意，一陣又差個4-5M 簽唔到，柒到上月球

擺明係簽基治,屌摩做第三左閘

左手hi 右手？

最撚憎基錯呢條友
廢都算
態度衰果下乞人憎 完全係為錢踢波格

joe cole 咁撚大個人版
都仲要簽呢d回塘狗

簽左閘都無法啦
米拿始終唔係純左閘

簽幼幼就應該係保險姐
睇下今季差D連前鋒都無
奧力子又無態
不過唔知高普簽完會唔會又借番出去

曼聯個福仔都係幼幼ja
咪又係打得幾好

做對手一流,送波送12碼樣樣有份

咁都要係有質素果種幻幻,我利個woodburn

依家利究竟講心定講金

fsg

食過屎唔記得,近年都有韋斯咸,qpr做人版

無能力講金

Liverpool have offered Gael Clichy a two-year contract and hope to land him on a free transfer.

屌,太陽報希望係流料!

木燒借出去練下功夫先啦

AC Milan's Carlos Bacca, Leicester winger Riyad Mahrez, Monaco midfielder Thomas Lemar and Malaga duo Pablo Fornals and Sandro Ramirez are on Wenger's wish list.

人地第五傳呢d

我地第4傳基治

操大隻d

Jurgen Klopp is hoping Liverpool can pull off a major surprise and land £50m-rated Virgil van Dijk.

just hope, dont think too much

險簽系列

講真clichy真係幾廢下
成日自爆同都唔慌平人工

打包埋前轟Bertrand

希望傳基錯係想大家為左有米拿打左閘而感恩

Riyad Mahrez asks to leave Leicester City
By Sky Sports News HQ

呢件點睇

份人工

TRANSFER TARGET: CHRIS WOOD

Chris Wood has been linked with a move back to the Premier League after the Leeds United striker scored 27 league goals in 2016/17

黎啦黎啦

唔關我地事
fsg 唔會肯簽高價老野

比拿美
米拿
托尼
依家後備龍

簽親 都接近free

似乎真係想簽van dijk

歐聯經驗 修咸頓 左閘

連球皇片都唔好j

可能去阿

十九歲青年軍，你想幾勁？

寧願俾機會wilson同woodburn先

飛機,追唔到波果D剪黎做乜

仲要係利迷剪(應該係)

美斯咁

佢幾歲其實,我覺得佢ok,配d好隊友應該可以好過古仔

好似 29

簽佢返黎點解唔重用wilson同woodburn, 不論青年軍/一隊

依家已經勁就唔會比利記免簽到啦

一陣買ketia唔夠果3,4m就係因為呢到

可能身體質素好d

反骨仔

成日貪免費,免簽簽上癮,咁基錯會黎機會真係幾大

出多d自家青訓好過啦

29歲就不了

等睇報價below 40M比人rejected

我利出價有時真係笑死人

26 炸

算啦 高普點會簽呢件 簡波踢 高普最憎 仲要咁老 我地有幾可簽呢d 年紀呀 ff 下d 幻幻算啦

咁反骨都ok 30m同李要左佢

我利成隊人揀波踢tim, 對勁隊好波,對弱隊

lalala

簽馬列斯不如簽vardy

簽華dee可以一季俾人入少4球

華dee呢d沖廁型岩利嗎?
仲有好似30歲,利個性格應該唔會考慮

睇呢d到底有乜撚野用

咁你不如唔好討論轉會啦

個表都算係咁，叫做總括左近期啲熱門傳聞
不過竟然無 Mendy

打J都唔撚比

好事黎

G持獌永瀆朗尼
唔好賣啊

每星期30萬人工,我睇朗肥賣到幾多件波衫

55 你叻

你係典型又要做雞,又要拎貞節牌坊
唔想知咪睇囉,唔想講咪咪覆囉,係咪有人拎支槍迫你覆?

第四單 唔係已經免費過左妓？
德甲最佳左閘 點解唔搶 抬下價都好

利記買人嘅野我地識乜

LIVERPOOL ECHO

Liverpool have joined the race for Monaco left-back Benjamin Mendy, says L'Equipe.
The Reds are also set to win the race to sign out-of-contract Chelsea striker Dominic Solanke for £3m this summer.

究竟係free定3m

抬價部

好似未有official announcement

feel 到利迷子開始躁底
希望 FSG 體諒球迷，快手簽返個正選球員平息大家怒氣

free但要比助養金

話唔定抬抬下會買到

類似ings果陣8m?

未夠24 比培養費 好似ings咁

識do未fsg

幾m算係咁

下 簽左人啦？睇過

買隻新仔都比人屌成咁

轟棄將全部勁野
KDB LUKAKU 虫獨 沙拉 etc

準備外借/平價放幾個俾利記b隊

其實簽埋基治都唔錯呀

簽得多未必好的道理

不了 基錯同屌摩一樣 後防自爆

我地利記都唔賣垃圾

咪係,所以話有得簽唔代表好

咁耐以黎,放走之後仲好波的人唔多,得蘇7,托9,馬斯,沙比

托利斯走左之後 得返6成水準

呢隊閪波傳d人都閪過人

雖然態差,但成就更好歐霸歐聯英超西甲

GIVE ME EXAMPLES

呢度係咪冇人經球迷會買飛?

棄將還棄將 如果下年又再多傷兵就有用了 你睇下神軒練波都可以收咧

加埋一陣lalala史獨為國捐軀

但係屎波左好多唔係就唔洗玩上帝禁區啦

但屎波反而贏到晒係利贏唔到的野

女神話利簽到基達就出我一齊
利Ching計唔計到有幾多%

有英超已經贏哂

99.9%

簽唔到

我利係咪要反省下

糟糕？

要怪就怪fsg省3 4m簽垃圾

可圈可點

屌你老母fsg

你痴線架 係都屌佢老婆

好想屌

你女神根本就唔想同你一齊

話知佢贏埋宇宙杯都唔關利事啦

下年有衛星隊升班,做我利b隊 正如當年布魯士與獌果種關係

我地可以借咩人俾佢地?
mk域, 二世祖, wisdom, randall,joe gomez,solanke

有無40歲?

0%

好似只可以借一個。已經借左ward 但諗著再借

咪係 簽基達係比喻黎
條女只係婉轉D同你講你地無可能

搞錯,仲諗住借多d出去,季中唔夠人用可以收返

我利只係宅男

賣去set回收價未得囉

其實睇球皇片個Sessegnon都係進攻方面突出姐，都唔知佢防守技術，意識係咪真係咁好

講真其實屌摩進攻都算唔錯啦，係防守意識差，用10m+買個唔知咩料既新仔值得咩

呢個價都應該買到個有經驗，意識好既左閘啦

人地 布魯士 點只借
仲係廢品回收場+循環再用

一堆布朗 奧沙之類 我記得好像 2下家3下own goal

10m買邊個好？

如果咁年青已經同屌摩有得比,我反而覺得呢10m玩得過

有咩咁可圈可點？叉腰扯哮？

一定送3分,唔係布朗own goal就奧沙送12碼

係扯哮黎講世界級

ben chilwell

唔覺得哈隊會咁做你估個個愛做狗咩

見外國啲球探對solanke評價都幾高喎

On 5 November 2011, Brown scored an own goal in a game against his former club, Manchester United

恥笑下獌同布魯狗D黑歷史
下年唔會俾徒弟贏到師父掛

fans' wishlist but not Klopp's wishlist

J住先,始終年青人有J錯無放過

以前ngog咁既料都入到下波 依件可以期待下啦

solanke睇落似跑得慢啲但技術好啲奧力子

咁難得先簽到件唔通屌佢廢咩

奧歷治我覺得佢係賣快,技術同射術

免費簽到都叫難得,唉,我利

利記D新仔前鋒好廢下
芬蘭仔, 匈牙利仔, eccleston, amoo, ngog, sinclair, yesil
冇一個成材

仲有8折高,

唔係掛

嘩, 成LOG咁燈

季初係邊線扭返入中間一射,世界波,贏新特蘭,拎返3分

加埋8折高有9個,差兩件夠開一隊

Adam Morgan, 新科拿

入完果球就以為自己係球皇
場場都cup大位之後射上天

ngoo

呢啲就算啦 吹得最勁係Morgan同Sinclair

Solanke點睇都勁過呢班，仲要長期英格蘭U20定U21正選

邊個咁快改wikipedia

以d係唔係有經理人幫手改

confirm咗啦

29號?

印得波衫啦大家

後備入黎係博佢哩招，屌條撚樣踢正選都係得哩招on9

salah

不可信

所謂經理人 加利記
其實像擾亂消息 / 借利過橋

利:未官宣都唔可信

Wish 鬼咩 chiwell
馬細路就fan's wishlist啦

問你身家有冇 £50 m冇就過主啦

打工仔借D recruiter黎抬價咋

每次丁呢啲都係空炮

salah 過主啦
個時去車 now or never

個時係利垃撚圾仲拗緊價錢俾人地車仔一bid就買走左

根據我利傳統 新仔比連登仔屌得咁勁就知佢有前途

有人話不如比機會wilson woodburn 乜而家人地上佐一隊喇咩？ u23 多個人踢下咪睇最終邊個可以跑出囉

1001

我

果時個個吹奏wilson 木燒
叫比多d 機會佢地上
但上到場基本上都冇咩特別
總之大家一屌第日就會變好野架啦
念下奧力子由初初入隊到而家其實都好大進步 又咁後生

芬威罪大滔天，搞到利迷怨聲載道

屌,佢地兩個都要踢U23/reserve架 不過買左就緊係要J下,不過我利近年幻幻前鋒都無個掂

肯改名,咪走數

吓,對屎城果場差D有12碼,我覺得木燒真係唔錯

下個POST唔可以再叫無轉會,要叫轉會已完

亨利老婆是原罪,拎出黎俾利迷屌返獲先

留比你驅風啦

其實fsg係捉緊盤好大既棋，諗住比驚喜大家

咩人都唔簽最驚喜

成個係good deal, 咁既價錢都可以話係神deal.
但其實對下年戰力無幫助, 所以都係要屌仲未真係簽到人.

其實簽鏝堆免簽算唔算神簽?

如果有盤棋 係習大大 vs Fsg

第一簽 前鋒
七月一先簽 可能有人早過佢呢
Chris wood

曼城果堆 無件好j

仆街,個名仲長過OLANKE

我自己覺得殺巴列達已經叫最好

簽舊木返黎俾木燒下!

叫阿木咪算

殺巴列達後生幾年都J得過.

呢件話晒全英最有前途前鋒. 之前個D無乜何証明最少都要10M.
呢個3M抵博la. 更何況而家個市咁痴線.

有幾驚喜 唔出奇

從來沒有....

可能係安尼慘唔續約!

FSG: 拿,我簽左架啦!咪再叫春!

好啦 人又買左喇
係時候諗賣咩人搵錢喇

傾轉會都唔好quote the s*n d source啦屌

我利近年邊個係百屌成材?

盧卡斯
米勞列
安尼慘
老虎撚?

軒隊放2000萬唔知仲有無人想接貨

一入一出,好啦!就賣古天奴
+87M

唔講邊有得笑

D英人我無乜信心,不過3M真心叫算係咁啦

暫時 淨支出 3m+46k(好像東歐定中歐仔)
簽左3個人(計埋 緬恩斯醫生)

計少左個掃地呀嬸同執波仔

反了反了

準,可否下個POST講: 呢個POST唔使100個回覆簽到KEITA

求下個post落足力簽個正選返黎

1003

重點放係百屌成材到

1002